根本大把人心態都係輸打贏要 一係就分化撚

未佔路就話佔乜鳩 be water
佔到路就話好波
到有人俾人拉 就屌鳩人話人抵撚死
又突擊佔返條路又拍哂手掌

其實冇野可以順順利利
都唔知做乜鳩

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲